點解中國游客去台灣少左會表現咁驚慌

明明呢個只係投機

卻想將呢個成績持續

係未諗太多？